{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59659&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 발리"
    },
    "text": "全客室では65インチTVとOTTサービスであるネットフリックス、ウェーブオン、ディズニープラス、ティービングを鑑賞することができます。 さらにバレエパーキングも可能で、客室内にはウェーブオン、ネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ユーチューブを無料で視聴できる施設があります。 客室には大型TVと最新型PCも設置されており、個別Wi-Fi ZONEと高級ヘアドライヤー、静音冷蔵庫、高級化粧品及び備品も備えています。 寝具はホテル式のベッティングで清潔に保ち、最高級のマットレスが使用されます。 さらに地下には岩盤水から引き上げた天然ミネラル地下鉱泉水が提供されます。 客室は個別暖房が可能で、フロントにはローストコーヒー豆+ミックス自販機とトースト、クッキー、キャンディーが無料で提供され、冷たいミネラルウォーターと飲み物も提供されます。 ビジネス業務のためにFAX、コピー、プリントサービスが利用でき、洗濯サービスも可能です。 周辺には龍仁エバーランド、カリビアンベイ、韓国民俗村、陽智ファインリゾートスキー場、ジサンフォレストリゾートスキー場、龍仁ターミナル、陽智IC、MBCドラマセット場、ワウジョンサ、利川プレミアムアウトレットなど多様な観光地とコンビニエンスストア、食堂、ビアホール、各種商業施設もあり便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室では何インチのテレビを鑑賞することができますか？",
            "answer": "65インチのTVをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるOTTサービスは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックス、ウェーブオン、ディズニープラス、ティービングが視聴可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には大型TVと最新型PCが設置されており、個別Wi-Fi ZONE、高級ヘアドライヤー、静音冷蔵庫、高級化粧品及び備品も備えられています。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "寝具はホテル式のベッティングで清潔に保たれており、最高級のマットレスが使用されています。"
        },
        {
            "question": "客室では何を無料で視聴することができますか？",
            "answer": "客室内にはウェーブオン、ネットフリックス、ディズニープラス、ティービング、ユーチューブが無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "地下には何が提供されますか？",
            "answer": "地下には天然ミネラル地下鉱泉水が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように暖房できますか？",
            "answer": "客室は個別暖房が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "フロントにはローストコーヒー豆+ミックス自販機とトースト、クッキー、キャンディーが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネス業務のために何が利用できますか？",
            "answer": "ビジネス業務のためにはFAX、コピー、プリントサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍仁エバーランド、カリビアンベイ、韓国民俗村、陽智ファインリゾートスキー場、ジサンフォレストリゾートスキー場、龍仁ターミナル、陽智IC、MBCドラマセット場、ワウジョンサ、利川プレミアムアウトレットなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 484
    }
}